心灰設計撚 fresh grad

如題
其實有經驗都係由無經驗開始做起
點解你地有上一輩提攜之後就忘記咗呢樣最根本嘅事
你唔肯比機會，淨想請舊人
個個都咁搞即係唔想人入行 ?

因為設計係賤業

做過6年

垃圾行業，早走早著

黎排好多設計post望到都心酸
一畢業行已轉